召喚巴打幫手抽快期

十連成功

有冇巴打留個tg傾一傾

pm傾

點用的

46快期$200

大家留個tg比小弟

你當巴打開善堂?

就係留tg傾價錢

點解唔叫師傅幫你抽